［冇圖］有冇做緊中資銀行嘅朋友想轉工？2

我手頭上除咗大家最唔鐘意嘅Retail frontline之外，都有Corporate banking，Private banking，AML，Credit 等等嘅back office位。

我係agent狗，各位RM大佬屌細力啲，送啲你地日日返工睇嘅黑絲比你地JJ佢出下火。

唔想好似黑警OT老婆3P就入黎了解下啦
有興趣可以入gp 交流下

我係agnet 狗但好過黑警狗
Btw 光復香港 時代革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

第2張

後推一流

有無fg位？有IIQE 1，2，3

有123 178有咩位好轉

TG:ManMan8877

TG;ManMan8877

腿呀

好想逐粒腳趾啜

teller做左接緊一年可以轉邊間sales?

做corp 有咩要求

tg: haloooyy